［動物節］今日做promote個位女仔

你sell tag & go 啲野之後又話咩可以同前面幾位「女神」影相乜乜乜
其實我想講你仲靚過前面電莖隊啲女啦 （個陣鹿兒好似唔係到）
雖然個刻只係應你佢地都唔靚 你仲好似唔識比咩反應我咁er左幾秒再繼續sell 但要影相嘅話我想同你影多啲

動物節大家焦點都係cosplay 不過見拒絕你兩三次你仲咁落力sell 係睇緊緊張刺激嘅戰鬥場面個時都比你吸引左我目光 望你個刻發覺原來我同你眼神接觸距離近到咁 你眼望我望眼 搞到我都有啲尷尬 但種感覺又幾過癮

雖然唔知你有無上連登 不過我都想講你又幾比心機 （雖然sell人野多數都係咁）同埋純粹想講下 因為你er...左幾秒成件事好搞笑

毒撚內心戲 笑撚死人

我認

睇完都有啲尷尬

毒撚

直接開個價 方使大家啦

見識到咩叫毒撚

Errr

幫你推下~ ~ ~

笑撚死

咩眼神接觸 你眼中有佢 佢眼中有你

屌你老味毒到

人地er...你 好明顯 dead air唔撚想應你 救撚命

條女係咪好高架？

未去過 有無圖
屌你篇野

妖 彈開啦 臭毒撚

完全明白樓主

好撚毒呀仲有埋內心戲痴線

毒撚都係人,你肯為左佢改變已經成功左一半,另一半睇佢對你有冇feel喇 加油!

留明等圖

原來係你
我果日見到你懶係怕醜個樣爭d想一巴車落黎